在此呼籲所有籃球撚集中入湧區爆閘

玩具嘢你地自己圍內拆掂佢，還返波台公海出嚟

玩具台亦有集中恥笑湧post，歡迎藍波手足自便